有冇人未訓

有

仲咩唔訓

唔慣咁早瞓 不嬲都5,6點
你呢？

你又做咩唔訓

訓啦

一星期有3日day off 今日訓到5點先起身

hi

訓唔著

I am fine thank you

我話我訓啦

訓先

重音的重要性

早抖

有呀，我都未瞓呀

天光啦～～

你瞓先啦，我唔想瞓住，打埋個飛機先再算

返工好大壓力

聽日唔洗番工咩仲唔訓

欣賞你

你打咗未?

點解巴打仲唔訓